港共反擊黃圈，力推「藍色電影圈」

黃色電影圈暫時尚算成功，《幻愛》《返校》《孤城淚》在商業戲院上映叫好叫座，而《佔領立法會》《理大圍城》作特別放映亦入座率高企。而家港共組織決定反擊，力推「藍色電影圈」。

好似最近有套親共電影《奪冠》，香港票房後勁居然唔錯，目前票房己經超過250萬。
講。鏟。片 指這反映電影”仍有相當捧場客”。

點解《奪冠》票房可以跑出？相信係因為有土共組織包場，以下圖片就係一例。（而且一啲親共文化人亦大力推薦套戲，例如汪明荃。）
而從《奪冠》票房走勢睇黎，土共比以前更踴躍支持藍片，勢要撐起「藍色電影圈」。

《奪冠》後，以下兩片睇黎勢做土共包場支持力推既目標：
-愛國抗日電影《八佰》（己定於10尾係香港上映）
-由CCTVB藍絲紅星楊明，曹永廉主演，老屈中傷香港示威者既電影《時代》。（電影已趕拍完成，有機會係今年內上映。）

土共力推「藍色電影圈」，證明電影戰線重要。
希望香港人會繼續支持黃色電影圈，支持黃色電影/非奶共香港電影。係文化侵略前，要守住香港文化。

藍色經濟圈
但係點解空姐牛肉飯仲係搞唔掂

土共而家加大力度推藍戲，其實都反證黃色電影圈有用。

屌 全部大陸喱 唔係藍都唔想睇啦

痴撚線

文化侵略

好明顯就係想用電影洗黑錢

所以藍屍組織就不斷包場/力推呢d戲

真係倒米 本身唔係黃色電影圈入面嗰啲多數都已經係藍色
但係大家唔講唔講可能會忍一忍照睇
依家你講明話自己藍色一定唔會睇

大陸拍啲退伇運動員喺街上邊行乞嘅電影仲好睇

見到有朋友要睇奪冠，要send呢張圖

呢d係真正寫實片

認真，每次散場都見到好多人睇

唔會睇囉

《八佰》講八百壯士，會唔會出現好多中華民國國旗？違反国安法喎

土共真係下決心推藍片

支那電影
呢啲包場就一向都有架啦
以前建國x孽 戰狼都係咁

叫170萬藍屍去支持啦

大陸電檢已盡刪中華民國國旗

同時也求大家繼續支持黃色電影圈

《奪冠》開畫場次比果兩套少得多，票房依然跑出

依法力推擴張黃圈政策

陳可辛X中國身份認同

啱晒中共

以前曾經遊行反23條

力推黃圈

聽都未聽過

鬥藍
唔join就等收皮

但票房仲咁，明顯土共有做野

等成龍拍樣板戲

佢拍過-《辛亥革命》（中共騎劫孫中山的電影）

支持黃圈

陳可辛

睇篇文，套戲其實有啲吸引，我預有啲似讓子彈飛咁有啲messages隱晦地講咁，不過支那俾上點都左cut右cut，都係算

結局講明多謝共產黨

好事黎
佢最好大力d宣傳
咁到時就唔洗我諗邊套睇得
連登仔最支持藍野

（同時都要繼續支持黃色電影圈）

Push

幫黃圈擁

日日都唔少雞蟲仲排緊隊喎

頭個兩套都信有人睇，最尾果套成班奀星貼錢都要考慮下

啲錢隨時出公帑資助

加大力度？ 咪用大陸terms

全部都冇

共產黨真係好無恥

支那電影《少年葉問》疑暗喻香港現況

呢套嘢好似拍好曬先改過個名做 奪冠 嚟呃人入場

連張海報都聞到共味
不如拍返套官場雄風傳，講個中共高官瘋狂食人妻，我實入場睇

想講依家Yuu真係好癲，個個都係會員咁
大家真係要堅持幫襯黃店先得

見到都唔想睇

最撚憎支那女排

2021年仲信有藍圈

電影同一餐飯嘅影響力差太遠

仲有人奶宴

(原名中國女排)

仲話自己沉默大多數

點知原來又係一班柒頭

班中國人好興自己俾錢包場派飛篤大條數.

開畫場次少係院商低估
第二週已經加左場次
所以唔係只係靠包場

包場+藍營grassroot口碑攻勢 (好似汪明荃都大讚)

人地有生意㗎（幾丁狗）

其實以獵奇心態睇時代
我真心有興趣

我都會睇.... 但唔係俾錢睇

有得諗

推

加埋原名中國女排真係此地無銀

感覺上佢地出錢拍，出錢睇，得支出，然後造到個高票房，由佢啦，最緊要喺黃圈電影喺賺到錢，我唔理藍圈架啦

咪由佢推。
但如果一個唔覺意成班blueblueblue 一齊睇唔小心中左武肺

支持佢拍多D

再浪費多d錢去捧

Peter仔又開始批鬥
條撚準備，條撚準備

睇新聞守護者

呢套都值得捧場

港共手足都岀黃圈post

你想話我係港共手足?

push

大陸戲就大陸戲啦，同藍絲狗扯唔上關係，不過都係屎

港共變相推動黃色電影圈，港共真係自己人黎

朋友既朋友驗證:

《奪冠》絕對係藍戲
反而《我在時間盡頭等你》就真係唔算藍既大陸戲

OK

港共變相證明黃色電影圈有用.

等如文匯報手足同黃店寫食評咁

其實有上開連登既, 都大概知道咩user 係咩人

敵人反對黃圈，我豬持

呢套垃圾，公司俾我地睇完claim 返錢

垃圾推極都只係垃圾咪有得對家慢慢燒錢燒時間
我地都只係推崇好睇嘅黃圈電影，最後留低嘅一定係好野嚟

其實最緊要係要繼續支持黃色電影圈同黃演員,藍色/紅色電影圈好難控制到
因為班支共團體大可以包場但冇人睇照計票房篤數
不過其實好多支那電影/愛支電影係香港都冇乜好下場,好似個堆建X大業、流浪地球花木蘭都票房仆直
因為啲藍絲一嚟口爽荷包立,二嚟佢地冇文化唔鍾意聽支那話睇字幕咁睇戲

另外香港人都要俾啲骨氣抵制班愛支賣港偽人特別係近年閉圈活躍嘅惠英紅梁家輝任達華呢班撚樣

仲有套For Sama

電影中心有上，好好睇嘅紀錄片，啲人喊到乜咁

整多幅倒退返形容支那就啱哂

同意
電影中心仲有場

其實最緊要係要繼續支持黃色電影圈同黃演員,藍色/紅色電影圈好難控制到
因為班支共團體大可以包場但冇人睇照計票房篤數

同意

花木蘭係得罪埋藍屍

留名睇立場影評

石琪submit影評, 立場干預唔到
就好似陳雲向立場submit文章, 立場都干預唔到

立場唔應該同石琪弱智合作
唔係政治取態問題,而係品味問題,石琪垃圾到是旦搵個連登仔寫影評都好過佢

同意石琪而家好垃圾
(回歸前佢好好多,而家)

屋企附近啲吉野家都執哂
好想食牛肉飯

好失望見到陳可辛奶到咁樣

食黃店牛肉飯

見到信用欺詐師係咁cut場
唔開心

直程紅色啦仲藍色

無計, 好多香港人睇日本戲係睇網上或賣碟, 但比較少入戲院

假面酒店收$834萬港幣, 已經係近5年來票房最高既日本真人電影.

陳可辛做導演，唔怪得杜文澤以前話吳君如生仔無屎忽

乜撚嘢沉默大多數？死屍呀？